Civil Engineering 畢業年期人工對照

Grad +0 20k
Grad +3 30k
Grad +5 40k

正常 grad +5 會 charter 到

Char +0 45k
Char +3 55k
Char +5 60k
Char +10 80k
Char +15 100k (大約工作 20 年)

鏗哥

d數x1.5就差唔多

咁ee呢？

咁me呢?

How about EE

char+0 點45k呀
char+0 consultant 35k啦,contractor 38-40k 政府64k

金門 c + 0. 33k

理想與現實

政府Engineer就有你講的呢D 數字.....

考完牌既政府ENGINE就PT 32-44,人地就差不多
升到做SE就45-49(好似)
都未必需要20年既
但位唔多,都係爭崩頭

BSE

樓主數字=現實1.5倍

我大學讀science，岩岩今日ive civil hd pt收我
好沒讀？
我聽聞基建就黎完

just go ahead
grad咗之後比我撚

我驚沒工做

唔駛驚，大半人無工開

咁我讀來做咩？

EIE呢